尋找雪糕的故事

其實呢隻雪糕除咗元氣之外邊度有得賣

唔想次次特登要去食壽司先有得食

Aeon有 仲有多好多唔同嘅味揀

我記得佢好似仲有個雞蛋拿味
聽日走去Aeon睇下先

SOGO好似有

德福既Piago好似見過有...而家唔知有無了

早知早幾日經過SOGO睇下

Piago近我 等我而家過去睇下先
希望有啦

嗚嗚 佢無 但買左2隻日本HD限定味

非哂命